其實文化中心個個月咁多表演, 有幾多人真係睇過？

定係7月d神功戲仲多人睇？ 將來個西九文化中心, 到時係咪年年都係搞神功戲

啲音樂會，舞台劇場場爆

好多人睇架
啲飛幾百幾百咁賣

尤其是外國樂團黎會更多人
長期有鬼佬捧場